有冇巴打知元朗間一田幾時開

佢講到2萬幾呎咁
睇完平戲唔知係商場有咩做，d野又貴但又想繼續晾冷氣

順便想問元朗有咩好野食
唔好再講永年

Outback

有冇平民少少，例如東哥嗰個價

三哥

outback

永順 沙嗲牛肉麵

行落去雞地大把野食啦

屌你老母

雲貴風

咁有冇人知一田幾時開

1200

B仔

小鍋米線

入面d嘢貴到仆街
行落去雞地好過

yoho mall附近 鳳x街嗰堆 好撚柒多野食
因為幾廿年前係養雞 所以又叫雞地 全部街都係用鳳字開頭

各位巴打平時去元朗除左食野仲有咩行？

南生圍 下白泥 大棠